Fichier source pour le script de sauvegarde de base de données mysql
user, mdp, bdd, fic, sont des variables que l'on definie afin des les appeler dans le script de sauvegarde.

Ici, l'utilisateur modifie le ficher en entrant son nom et son mot de passe.
Il definie aussi la ou les basse de donnée, s'il y en as plusieurs, un espace entre chacune des bases est nécessaire.

```
user="user"
mdp="user"
bdd="1000app"
```